［著燈］Benz P0171 code點搞

我架車係R171 SLK 200
著左engine燈
自己插左電腦睇左條Code
行車仲一路正常，完全同正常既時候無乜分別
上網睇左話可能係MAF污衊得制
但早兩個月我先清潔完。
想問下有冇人有相關經驗
殘體字勿屌

seems o2 sensor?

講多d？

MAF好似係唔洗得
裡面有條好細既白金係度…一洗就拜9拜

岩岩整完一架…換系左就無事。

不過無絕對既…先篤機睇多d數據先知實情係咩。
但你洗左個maf就換9緊

你整完果一㗎都係同一條code?
咁我彈比車房搞

唔記得係咪絕對同一個code...
個maf千狗幾蚊…淨料。

前幾日幫個客換過一次…淨係個maf都幾金

巴打你係咪開車房？
不如我搵您睇仲好

p.m我啦巴打…可以傾下…費事覺得我賣廣告